（ 露底了） 終於畀我搵到關愛座hunter 屈毛既證據

呢啲就係 關愛座嘅五毛證據, 我喺 圖中話（信不信由你，反正我信了） 呢一句好明顯就係假膠諷刺, 佢居然就係因為咁話我係五毛

唔係好憎中國 反中國嘅咩？ 點解要買淘寶？ 點解要做中資股大股東？ 點解要出賣香港？ 點解你要做狗？

我喺圖片中都講到明（信不信由你， 反正我信了 ，你還有黨） 佢都話我係五毛

五毛關 淨係識死入嚟貼大字報

Push

五毛Me係鬼仔(on99屌喇星

)

小學雞正平自己, 以你嘅邏輯bob's your uncle都係五毛

淨係識負評冇用㗎

關愛座呢傻西真係好撚戇鳩 佢係咪以為自己cap圖有人睇

未來L阿廢 ching 你去咗邊？ 我哋唔可以畀 關愛座呢啲五毛 再繼續 欺騙連登仔

小心佢咬你

關愛座而家換緊分身想負評我個post

全個cc台都知關愛鳩座係五毛啦，你唔知？唔係on9成咁呀？

你知我知(你我早已知)

大家都知(不講也知)

譚詠麟1989 你知我知 原版MV

1989-06-04

你知我知

作詞：林振強
作曲：Gessle
編曲：Donaldashley

眼中的意思 腦海火熨構思
敲出野性拍子 你雖不發一言
我雖不發一言 你知我知
你心中句子 我心中句子
沖擊我倆四肢 這天終結之前
有幾多遍痴纏 你知我知
你知我知(天知地亦知)
你知我知(你我早已知)

若是問我可否將所想的封鎖
就像問我絲巾可否包一堆火
其情形NA NA NA NA NA
大家都知(不講也知)

你今天到此我今天到此不須再說句子
有幾多片激流拍擊呼叫心頭你知我知
再不可制止也不可禁止身心那串措施
這天可會瘋狂世間可有天堂你知我知
你知我知(天知地亦知)
你知我知(你我早已知)
若是問你能否躲一躲
就像問你絲巾可否包一堆火
其情形NA NA NA NA NA

大家都知(不講也知)

佢仲要偷偷留下負評你個comment, 我梗係知佢係5毛啦, 弊在仲有班人戇居居當佢神咁拜

關愛狗潛水去咗邊

呢條D聲響正D

你知我知 - 譚詠麟89演唱會

小心佢因間咬你

其情形NA NA NA NA NA

大家都知

五毛關愛座hunter

唔好俾佢停, push

其實D歌詞好有意思, 六四之後出咗好多好有恴思既歌.

廣東話歌 歌詞係真係有種味道, 英文歌淨係得旋律好聽

咁又唔係既, 你要知首歌既意思 就好好聽 好有感覺.

而家香港係咪好夜？

英文 好多歌 D 歌詞好正

23:52

巴打 聽朝你使唔使返工

關愛鳩team五毛當關愛鳩是精神領袖，成班傻鳩畀條五毛利用都唔知。

關狗收咗民建聯幾多錢

No la, 關愛鳩team五毛收碌撚錢架，你試下屌碌撚，關愛鳩team五毛同你死過。

暫時唔會，因為連仔會畀時間關愛鳩team五毛表演架。

關愛狗現實世界應該都係啲咬綜援24小時mon post上連登嘅

呢首亦都係其中一首, 達明一派最多

達明一派 十個救火的少年 MV (1990)

達明一派 Tat Ming Pair《天問》官方現場版

兩邊收啦，又咬老綜又收碌撚錢，唔係點買中資服。

天問

作詞：周耀輝
作曲：劉以達
合唱：劉以達

# 抑鬱於天空的火焰下
大地靜默無說話
風吹起紫色的煙和霞
百姓瑟縮於惶恐下

誰挽起弓箭 射天空的火舌
誰偷仙丹飛天 月宮安守青天

縱怨天 天不容問
歎眾生 生不容問

瘋顛的漆黑的火焰下
沙啞的叫喊是烏鴉
洶湧起一天丹緋雪花
千秋的咒詛何時作罷

@ 誰斗膽挽起弓與箭
射天空囂張的火舌
誰不惜偷仙丹飛天
月宮孤單安守青天

縱怨天 天不容問
歎眾生 生不容問

重唱 #,@

眾生 天不容問
眾生 生不容問
眾生 天不能問
眾生 終不能問

十個救火的少年

唉呀呀唉呀呀呀 唉呀呀唉呀呀呀
唉呀呀唉呀呀呀 唉呀呀唉呀呀呀

在某午夜火警鐘聲響遍
城裡志願灌救部隊發現
站立在橋邊

十個決定去救火的少年
其中一位想起他少鍛鍊
實在是危險 報了名便算

另有別個勇敢的成員
為了要共愛侶一起更甜
靜悄靜悄 便決定轉身竄

又有為了母親的勸勉
在這社會最怕走得太前
罷了罷了 便歸家往後轉

十個決定去救火的少年
來到這段落 祗得七勇士
集合在橋邊

為了決定去救火的主見
其中三位竟終於反了臉
謾罵著離開 這生不願見

尚有共四個穩健成員
又有個願說郤不肯向前
在理論裡 沒法滅火跟煙

被撇下了這三位成員
沒法去令這猛火不再燃
瞬息之間 葬身於這巨變

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
就似在怨 用處沒有一點

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
亂說亂說 愈說祗有愈遠

十減一得九 九減一得八
八減一得七 七減一得六
六減一得五 五減一得四
四減一得三 三減一得二
.....

求其入個post都見到啦 洗咩終於

Agger

Keep Pushing! Don't let this post sink

關狗智商60左右
樓主唔好計較

Ok

推

我做過打手公司掉轉鎗頭爆料，仲要自己係做產品推廣

民主黨單野話民主黨

話無乜人撐噓國歌

佢都話我五毛

關愛鳩呢條五毛狗只屌泛民，但就從來唔會屌奶共，係人都知佢收錢做五毛啦，重有佢係每日24小時mon實cc台推貼，唔係五毛點會咁得閒？

根本就應該好多個人 輪流開工 , 集團式經營

係咪五毛證據？

你一日喺連登我都會狙擊你
慢慢同你玩